點解紅磡海底隧道叫紅磡海底隧道

點解西區海底隧道唔係叫佐敦海底隧道
點解東區海底隧道唔係叫油塘海底隧道

紅隧係叫海底隧道

紅隧正式名稱都唔係紅磡海底隧道